建造太陽能軌道電梯去解決能源需求可唔可行?

到時起成左就可以有無限能源，一大堆環保組織同NGO就要執笠

celestial being

o le wa gundam

勇者警察都好似出過

條梯正下方會永遠不見天日

...

祝你好運
當每次有人講無限能源就會。。。

嚴格啲講太陽唔似得老衲咁不死的，所以佢唔係無限能源。

點睇ExxonMobil支持巴黎協定

我冇太陽能架喎

小學畢業未？

安塊太陽能板係你表面到咪得

錯解法
1. 噉講無限能源即係第一類永動機, 無可能
2. 宇宙一樣嘢永遠存在能量都係守恆唔會無限
3. 人類存在timeframe保守估計太陽的確係無限能源

你明就得啦B

diffraction of light

唔sick

太陽能可唔可以取代化石燃料?

gundam00